
                      Esta bastante bien lo que si la recomiendo en version original para entender mejor la película,  resulta interesante y lo mejorcito  de peliculas de este estilo
        
            